   -Material complementar Expansível
Acesso aos materiais complementares da aula.
Disponibiliza arquivos para download.
PDF.
Word.
Power Point.
O app vai abrir um preview do documento com suporte a abrir em outros apps se quiser